1人1個賣二手嘢遇到最on9的事

我先，部macbook pro 掛二手網1年先賣得出，好滾動

中四上網買2手結他， 交收嗰陣比條友捉住傾撚左3個鐘個偈

屌睇錯 原來係賣

唔緊要，係我打少個買字

幾蚊野講明包郵不面交，問我方便邊度交收

買ipad pro mark 5500問我4500得唔得
你老母賣身都得啊，食屎啦講價撚

話說有日一起身就check下Carousell 啲msg 咁啱有條友有興趣 問我可唔可以即日交收 之後仲係12:52同我講8分鐘後嘅13:00係地鐵站交收 佢仲要落埋車

我部macbook 成日俾人問我半價賣唔賣

咪叫佢等多幾個鐘頭

我macbook pro開7500竟然問我4000得唔得
自己買嘢就只係敢壓1/200

直接block咗 唔駛煩